楊萎雄：學屢勸不改在校表達政治 應按懲處機制處理

一邊大叫唔好將政治帶入學校；一邊迫學校必須盲從政府🤬
唔比學校任何人有個人意見
呢啲唔係獨栽白色恐怖洗腦咁係乜

我聞到國教2.0陣除

咁取消DSE試題又係乜嘢？😇

香港教育仲有冇gay

總加速師

屌你老母
咪再搞鳩學生呀
政府搞到一pat屎就禁下一代聲

以為見過Steve jobs嗰個又返出嚟9up

因為係
中華人民共和國香港特別行政區政府總部教育局
所以
教育只係佔2/21

叫佢生出嚟啲雜種返香港做大灣區人先啦

楊局長，拎左PGDE未？

呢條冚家鏟係楊潤雄，楊萎雄已冇官做

呢條仆街而家已榮升港共狗官最無恥第一位，祝佢不得好死，無限輪迴做支那人

哩條撚樣一定要遺臭萬年

支持國安法都要懲處?? 傳番大陸會點樣

支持雜種算唔算政治活動

其實要人多先得
教育界應該黄多過藍啲啲
就睇下玩到幾大

楊萎同聶狗兩個都爭住奶共 諗住有得上位? 你老母輪迴做支那人都未輪到你啦

咁佢個仔第一個要懲處

最弊係百分之九十嘅校長和校董會都係藍，下一代嘅學生同啲老師真係好L慘⋯⋯

所以係一場賭博

加油 教育界一定要撐住呀

其實成為中共殖民地之後無一個教育最高級官員係有教育冒關資歷

Push

有出賣良心同下一代嘅覺悟就得

教官全面進場
香港點解搞到咁